若屈原不是當年自殺，今天也沒有假放

感謝屈原

年經

古人製糭保屈原屍,, 今有孝子買糭敬外母

送糉=餵魚

都係為左條屍

其實應該紀念個古人，佢咁大諗頭
為左唔食屈原條屍
我地有假放仲有稯食，紀念個古人先啱

我紀念古人, 做乜要送糭比個賤婦外母

痴線post lm

屈原喺香港地位崇高，與耶穌齊名，除此兩人外冇人可以賣鹹鴨蛋賣到人人有假放

耶穌係由出世到復活都有假放，屈原只係死左先有，地位係唔同

當外母係魚掛
用稯餵飽佢，唔好咁多野講

香港偉人

出世就同孫中山齊名，死就同屈原齊名

巿面上有無D黑心糭, 表面好豐富,, 其實全部都係慢性毒藥

外母又高膽又高脂, 女友話好多病痛, 但又好撚精神, 十年內去世我一定去還神

一個頂兩個, 但佢D假長好多

當佢水魚咁餵

要多謝屈原令到有稯俾你外母食

黃子華：只有三種人值得自殺，其中一種就係你死左大家有假放

屌你屈原, 你唔死我咪見少次八婆外母

我知人終需一死,, 但如果屈原係農曆新年死,, 咁我蘿蔔同糭一齊塞撚住外母把口都一樣,, 起碼見少次

蘿蔔糕

但咁樣會冇咗日假期

若不是楚國人，你們中国人就沒假放了！

益埋比偉大耶穌啦, 佢破處, 成年, 穿荊棘裝時都可以放返日遮

《離騷》，中國戰國時代辭賦，作者楚國貴族屈原，楚辭中最著名最出色的作品，全長2477字，屬自傳文學與抒情詩。

在《離騷》中，屈原自述身世、才華與志向，抨擊小人誹謗中傷，抒發被君王疏遠的悲憤；申明擇善固執，寧死不悔，堅持初衷，絕不同流合污；詩人向神靈陳辭，叩問巫師，在去留之間猶疑不決，設想上升天界，駕御飛龍玉車，周遊四方，但天門不開，向神女求婚失敗，最後因不忍去國而留下。《離騷》抒發詩人死守善道，孤芳自賞，遺世獨立之情，悲嘆了無知音，舉世溷濁，時不我予。

若楚國人有做生涯規劃，你們香港人就沒假放了！